唔訓既你 依家做緊咩野?

秒

到

好肚餓

今日要做功課了聽日有緣再見

手足好波

Hello

食野

hi

好
加油

今日唔知醒見工

男朋友嬲嬲

ching

你好

上ing lihkg

Hi1

我會掛住呢個po的

Ga yau

點解

啱啱沖完涼 炊頭

又係度引我

屎屎加油

估到啦

話我上連登上到傻咗

多謝tw用緊個pumpkin something something

快啲氹返人

佢打俾我 我馬上仆出去旺角

Full 最多15分鐘好啦
淨係要full係有暗瘡印嗰個位

換第二個男朋友

FaceTime-ing 佢話見到我係咁comment

好唔該你
聽晚見

我愛男朋友

好
記住有少少那那地係正常

我要俾佢睇下呢個po

快啲俾佢睇吓

想自己係屋企整下皮革 有冇材料包介紹下

hello

男朋友話呢個po jm9
佢話我係咪日日就係咁過

唔好咩大家都好和諧

有少少悶

個post幾時復活咖

但佢以為我yo仔仔

由樓主開post

咩係炊頭

肚餓就要食野

打錯 吹頭啊

又唔係交換tg 唔係約出黎

我第一次上呢個post 先中學咋
Btw 樓主I miss you

要減肥

我係最近先成日上黎 你u grad未

杯杯要繼續開post 呀
遲下等我返返英timezone 又可以扮唔訓

沙爺

係囉 冇計 long d 中

做緊社畜添啦

生活幸福乎?

今晚大家想傾咩

幸福！
你同女女呢？

奸爸爹

我覺得幾開心 係到講野冇壓力 叫埋你男朋友上黎一齊傾

要睡了
要做社畜了

如何脱單

工作淡季

見到呢個post 覺得自己後生咗

好啦 如果聽日要做社畜嘅話
咁祝你聽日會有好嘅一日啦

我真係好中意佢

你唔係好多女㗎咩
偽毒可恥

係屋企攤緊既大懶蟲

你係邊度聽番黎架

做咩事呀

佢日日都會同我facetime

我喺度傾計好開心😃

多謝你
早抖

有冇故事分享吓

尋日個po講中央空調嗰陣你哋講嘢好似一針見血
似係食女無數

日日咁過先好

好平淡

唔識
等其他人教

igshop都幾貴

喺度日日都可以見到你post動物相
我哋都好開心

日日J我貓貓

[/member]

應該唔係我講架

我都要

平淡是福

我成日都將壓力收收埋埋唔識講 對佢發左好多次脾氣 佢忍左好耐 終於決定同我分手

係嘅 吹下水

同我吹

屌你呃鳩我
明明記得係你
你咪就係嗰個話擺明食女 你想俾我食咪埋嚟嗰個囉
仲喺度扮唔識溝女
偽毒可恥

吹唔到 你冇9

吹水咋 你諗咗咩

旁觀者清
講就叻做就柒咪就係我依d

你啲壓力唔係來自於佢 而係來自於外界
但係你將脾氣發係佢到
所以佢頂唔順同你分手？
真係冇機會冇得傾吓？

掛住初戀

有冇啲柒野可以講嚟聽吓
你唔講嘅話好難知你衰啲咩
比一兩個溝女失敗嘅例子嚟聽吓先

你做咩針對我先

個初戀幾耐之前 好掛住嗰種定係咁岩諗起

我諗得太多了

點敢針對你啊大佬

你曳

算啦 我依份人真係唔識溝女
係每次都失敗

啱啱，3-4年前，突然間有啲sad

會唔會係衰太快表白？
又或者仲未曖昧就已經表白

我介紹女女俾你

啲壓力都同佢有關嘅。。。
我畢業諗唔到去向 好驚連累到佢

我之後有搵過佢一次認真傾下 但係佢都係唔比機會我 而家已經過左一個月了

我好曳

係對住有好感嘅女仔 個人會變左好悶
可能有時太認真 但係本身我性格就戇鳩鳩咁

廢青開返post

冇事嘅
突然諗起以前嘅回憶呢啲每個人都會有
而家過得好就得啦

多謝你先

我準備沖

有BNO嘅女女

我岩岩升小學
媽媽先俾我入黎咋

我自己都有BNO 未續

聽日先啦

成個幾星期冇出街食飯啦

不過如果佢嗰陣選擇繼續同你一齊 應該都唔驚你連累到佢
可惜溝通方法有問題
係已讀不回你定點？
其實我覺得呢啲嘢最好係約出嚟見面傾
不過依家佢又唔俾機會你都唔知點好

當然
黎緊做返學生哥
有時間開po

瘦咗幾多
我而家個肚喺度唱歌

我明啊青 要心如止水

屋企都冇嘢食吹多陣訓

點解你要捱夜
你應該有講過但我唔記得左sorry

我冇磅感覺冇乜分別

你返祖國?

正常嘅
越係在意越係緊張
唔知點解對住鍾意嘅人反而表現唔到自己 會好緊張做好多柒野
對住其他人就可以好自然

一日食幾多餐先

中央*冷氣*

無好感可以玩得好close
一係就俾人馬上friendzone
一係就太認真太悶

有google大神幫到你

都係偏貴

所以留番d時間訓覺好過

我呢

傷心緊 失眠左幾日

快啲快啲

台灣去玩下就得 讀書就不了

咁直接買

你有女啦

屯門

但係喺香港都唔知讀咩

打埋鋪機先

點解傷心呀

玩緊咩

懶得搞 除左去旅行又諗唔到有咩用

尋日唔記得開冷氣結果熱醒
但真係令我唔瞓嗰陣都想上連登同你地吹水嘅原因係
現實入面有好多野費事同人講 已經覺得好攰
會有啲驚自己講錯嘢觸及對方敏感嘅神經
又或者會覺得好多人都冇心聽
不如上連登等有心聽嘅人覆我
同埋喺連登可以冇負擔咁同人講任何野嘅感覺好舒服
都唔使同人維繫感情 可以冇負擔

走佬

有錢去台灣讀 不如去外國讀啦
我唔知價錢的

台灣平好多 平過香港

我對依個post好有感情架

冇錯
有d野係要同陌生人先講到
好彩依個post好多人都好願意聽人既煩惱
希望你聽完解決完就冇煩惱啦

我想自己整好玩d

aoe

點解咁唔開心啊
要唔要講出嚟同大家傾吓

我就係約左佢出黎講 佢之後考慮左一個禮拜 最後都係話唔同我繼續一齊。。。
我真係唔想就咁結束

how do you turn this on

走佬隨便搵個地WH都得啦
不過都係時候要整

咁自製材料

讀出黎無用嘛但係 浪費金錢時間

無出cheat

不過比起講自己嘅煩惱我更加鍾意聽你哋嘅煩惱
睇吓可唔可以幫你地解決下問題

未必
變左香港市之後有咩地方俾我地WH都成問題

但係個friend話去到諗住假結婚 攞居留權

聽日搞搞佢先

聆聽師

攞台灣居留權？ 不了

唔識cut皮 打lone

解決左我單身嘅問題先

番緊工

你哋係咪真係好鍾意對方嗰種？
如果係呢種嘅話分開嗰陣真係好痛
尤其對方咁鍾意你 考慮左咁耐 都係決定分開
應該係平時積埋積埋嘅嘢太多 去到爆發嗰陣已經解決唔到唯有分開
應該都好難挽回

又好似有啲道理
但係我好辛苦 諗到好辛苦

咁我自己啲煩惱就好小事嘅
我自己都處理到
處理唔到嗰啲講出黎都冇人可以幫我處理到
咪聽吓你哋講嘢囉

尋日教落咁多招數冇學到野咩

咁冇計
唯有硬食啦

加油巴打

又唔洗咁辛苦嘅
除左香港 台灣仲有冇其他選擇先？

已經好努力去維繫段友誼，但對方都係疏遠咗，人越大係咪會越孤單？

無喎 我不嬲真誠對人 唔呃女仔的

一個passport holder都成600蚊

其實仲諗緊啊
英國可以好似就算九七之後冇bno working holiday visa都可以唔知依家可以申請

真
我都係
我有煩惱果陣會自己拆掂
之後上黎拆解人地煩惱

冇計我啲fd都係咁 所以我都慢慢冇咁依賴佢地

無可否認
係
如果人地唔領情就唔好做醜自己啦

Twitter 中，要留意國際事務

係條友唔值得你去付出姐
友誼係雙向唔係單向的
你感覺人地重要 但人地係咪都覺得你重要先

咁貴
我冇用過依家先知

磨牙磨到天光

一齊咗差唔多2年唔長唔短 但係都經歷左好多事 我地都捱過左 點解會捱唔到呢關
我真係會改 會咩都同你講 會學識處理壓力 我其實除左呢樣野之外 自問其他方面都對佢好好

去外國浸下 聽又好聽d 見識又廣闊d

i mean材料包 如果300我都會接受

加油絲打
我都留意緊

d牙會蝕
應該有牙病

咁個成品咪仲貴

沖涼先
有咩轉頭覆

應該係

係呀但係過去讀都會好貴

我有個朋友佢有句金句
拍拖同溝女就係呃呃氹氹㗎啦

我知呀 依個心理關口我自己過唔到

充滿大愛

係架 睇下自己負唔負擔到
再唔係咪係香港讀 儲下錢再去

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

屌俾人霸左廁所

Hi i am new

去我屋企沖

訓唔著就幫手禁幾下
黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

想wh
因為其實真係諗咗一兩年都唔知讀咩
喺香港讀好晒錢

EXAC7LY

左膠

收到

Bye you are old

8400

你要個學歷 即係買個學歷黎方便搵野做

好

女仔其實做出呢啲決定嘅時候 通常都係諗咗好耐好耐
可能有陣時夜晚失眠嘅時候都會一直望住個天花板喺度諗
喺度諗你對佢嘅好 喺度諗你哋之間嘅問題
最後做出嘅決定真係經過深思熟慮 同佢都頂唔順之後先會做
不過既然而家係幫你諗辦法就唔講呢啲太多啦
你識唔識佢啲朋友
有冇可以幫吓手探下口風？
睇吓佢啲朋友對你咩反應 代表着佢對你係咩態度
因為正常無端端你搵佢啲朋友 佢哋一定會報料俾你ex

覆緊連登post

又好似啱啱地

中學畢業後，我繼續讀書，佢去返工
我明大家圈子己經唔同哂
但我都好努力迎合佢揾話題，
佢就一直同同事whatsapp
嗰下真係好心淡
連我生日都忘記左，心事都好少同我講

個女仔都開到聲 機會渺茫

至弊呢兩三年都過得唔好

I know that feel bro

香港有幾多個人出黎份工同讀嘅野有關
除左神科

認同係要戒依賴佢
畢竟大家都有自己生活

所以都唔知呢個係咩嘅世界

好驚俾屋企廢老累中武肺

係
我都諗起你同你...

振作

仍然成日都係咁

呢排成日頭痛唔知係唔夠訓定咩

其實都唔叫呃嘅
睇吓你嗰個所謂真誠嘅地步係去到邊度
如果真係完全唔識講大話嗰啲有陣時會覺得幾乞人憎
即係假設我今日為咗同你見面特登精心打扮 問你覺得好唔好睇
然後你答我好樣衰
咁我真係會嬲爆
又或者我問你覺得ex好啲定我好啲
然後你答咗ex
咁你自己諗吓我會咩反應啦
我覺得所謂嘅呃呃氹氹就係呢啲位囉
唔係真係要你去做一個唔似自己嘅人 佢變得好識氹女仔
只係儘量展示自己好個一面
到時實會有睇得上你嘅女仔嘅

首先你唔好咁心急 另外唔好信咁易有真愛
平常心慢慢黎
男仔愈易愈唔珍惜
愈快一齊就愈快散

有左基本學歷先 再諗下繼續讀定認識下個世界

掛住緊佢...

我有覆咗某啲回覆，雖然有左膠，但米國都有心水清嘅人順便練下英文

我都識佢啲fd嘅 但係佢地唔想幫我咪仆街
我係佢啲fd都會尊重佢嘅決定啦
其實我真係對佢好好架 我個世界就係佢

依d基本野我可以嘅
我都唔知點講 怕傷到人卦
有人會去試下拍拖 我會係確定先拍嗰種

要睇個女仔仲會唔會掛住個男仔囉
身邊有女仔朋友比男朋友氹多兩氹又真係一齊返
呢啲時候主要睇吓你地之間嘅問題幾大
同埋你哋嘅回憶究竟係好嘅多 定係衰嘅多
如果係衰嘅多嘅話
到時個女仔一諗起你全部都係啲唔開心嘅嘢
跟住身邊啲朋友一定會勸佢唔好復合 因為分手之後佢過得仲好
咁就真係可以收皮了

就係因為太重視呢段友情，先咁辛苦，依家要學識凡事要看輕

不過我覺得你可以探下口風囉
反正都已經分咗手 應該都唔會有更差嘅結果
因為而家你嘅目的係復合 咁你梗係要搏盡佢㗎啦
到時唔幫你咪唔幫你囉
但起碼你試咗

有假放
訓太多
唔慣

支持
唔好怕英文柒

即係你唔想為拍拖而拍拖 係想搵嗰啲有精神上共鳴嘅人？
不過呢啲真係好難喎

我估自己中既話出大件事機率低
呢幾日wfh淨出過一次街去超市
但廢老死都要出去食嘢嗰下攞命
屌

係架 我都覺
孤獨終老

Good question

可唔可以再觀察多佢一段時間
始終你啱啱分手自己都仲未平復好心情
咁快同另一個一齊都係對對方嘅唔負責
如果同佢講話想相處耐啲嘅話
真係鍾意你嘅我諗佢都會理解嘅
始終如果佢認真嘅話都唔會想你當佢係水泡

好自私

哲學巴

...

我成日都覺得朋友依家野唔會有永遠

孤獨終老+1
認真驚自己呢一世都結唔到婚

同性應該ok

你老母閪曼連

其實都係
而家有啲朋友同佢哋價值觀好相似 精神上好有共鳴
但係人都會變
以後大家工作環境唔同 有自己生活
諗法變得唔同 連WhatsApp嘅時間都冇
好難再好似而家咁㗎啦

食屎狗

呢一年又反送中又爆武肺 令我地平時拍拖都少左機會 想做開心嘅野都難左
但係我比到嘅時間都比曬佢 真係多數拍拖唔知做咩好 令佢可能覺得悶左 同我一齊冇以前咁開心
加上我u grad又大壓力 而佢仲有2年讀
有好多改善空間 不過早半年臨grad好中壓力 自己嘅事都諗唔掂。。。

加上我要求都唔低

好撚耐冇見

朋友無分男女嘅

睇美股.............

真係會變架

Bought?

誤人子弟

冇 冇錢

有無掛住我

緊係有啦靚仔

你幫我買2舊水得唔得

奇 雲 道爾
曾一起走過的日子

點買

最近點呀
依家入翻黎真係有種回家嘅感覺

-.-

要keep住有聯絡 應該都難
到時有左自己家庭
就會少左聯絡

咁你慢慢搵啱嘅對象啦

死廢老

正解 呢個原因令我同上一個散 所有階段好快行完 當有咩問題發生 佢只係想直接分 唔會想一齊修補問題。以前都有拍過4年幾 嗰個真愛令我明白自己原來可以咁愛一個人 thx ching

番工番工番工

正一食屎狗

唔買我沖涼先

我依家有一班住附近 晚晚都見
不過過左兩年開始覺得有少少野變緊
前日bbq仲變左黃藍大戰

晚晚都見唔密咩

有興趣可以pm我
其實要求唔高

2舊呀傻閪

中學個陣同個同學互有好感但因為一啲事無一齊，隔左幾年呢兩日傾返計，發覺自己對佢仲有好感，但係傾傾下知道佢已經有另一半

其實都係
呢一年好多人都頂唔順分咗手
不過如果真係挽回唔到嘅話唯有放低

好耐無唱K

不了

變得真係快
啱啱又話自己要求唔低又話自己唔想為拍拖而拍拖

政見唔同 而家好難做到朋友

我睇得好清
但係我無咩經驗
七年單身

買乜野先得架

失業半年 單身七年

強帖留明

你咁靚仔 唔係咁易既師傅

有無好推介
買咩都輸 但想玩下

你都係

過左去 就算了

哇呢啲真係一種遺憾
不過對方都已經有另一半 如果感情穩定嘅話都應該冇機架啦

陣間買車路士

主w

掛住佢啲咩
有咩咁好嘅地方令你忘記唔到

辭定炒

=.=

但慢慢有少少野變緊

Eg?

唔買當我贏 差我50

戀愛理論專家

突然之間

我屌 犯法㗎

我個人比較彈性
Ps我天蠍

我地已經好少傾 偏藍嘅都好少會出聲

咁啱呀我都係喎
咁睇嚟我哋應該唔夾㗎啦

仲有朋友偏藍

你係咪暗戀我

俾定$200我
Thx

收皮

屌啦星你出晒名啦

黑警套洗白片上左YOUTUBE,大家識做啦 (2)

做完任再幫推

。。。

理論 唔係實戰

yes thx

做左

你好呀做乜咁夜仲唔瞓啦

個朋友想呃蝦條

屌啦星

傾呢啲 會傷感情

可以試下 我本身性格唔似天蠍

同藍既人有感情

即刻去溝女溝到手咪變實戰專家囉

直唔直接左啲

我要挽回嘅話 我應該做啲咩行動先可以感動到佢
而家又爆多波武肺 想叫佢出嚟都怕佢有危險 去捕佢又驚令佢感覺唔好

佢話自己黃 但話覺得大陸管冇問題
佢話遲早都係㗎啦

其實我有個朋友都係咁

不過之後真係鐘意咗條女

但係最怕係過咗幾年之後呢個香港已經會變成點

唔係想搵價值觀相似精神上有共鳴嘅人咩
要求變得咁快嘅
定其實只要係女就得

咁戇鳩既fd
口講係藍佢冇朋友架啦

你唔講我唔講冇人知道
佢係女仔

大家好

我

咁又係

可唔可以講少少你女朋友大概係點樣性格嘅人
咩都唔知嘅情況下好難分析
唔同性格嘅人被感動嘅位都唔一樣

都係
但呢個年代冇乜人會付出時間去溝通
所以好難搵到
除非每次識女仔都要人哋填表先

如果本身係fd/屋企人
大家政見唔同
就會嘈

佢話都可以介紹人俾我假結婚

俾條生路嚟行吓大哥

痴撚線 會唔會危險咗啲
如果到時候個男人係打你咁點算

我係落club都唔會溝女嗰啲人

唔會傷感情
因為唔會有
死不足惜

之後個女仔點

比女溝

諗緊個ex 仲好鐘意佢

佢有冇女朋友先
冇嘅話咪間唔中借啲意同佢傾偈囉
呢樣有啲嘢唔識想請教下
請教完之後多謝佢出嚟食餐飯
食完飯之後順便去睇戲又點話
對你都有啲意思我應該唔會拒絕嘅
不過最重要係要同佢傾多啲計囉

處理好自己嘅前程 先擔心香港啦

係呀所以其實可能錯過咗好多個啱嘅人
因為其實都冇乜機會去同人深入了解
呢啲真係好睇彩數

咁我地就無所謂 大家做朋友 講道理
佢藍我都無計

我個friend係男。佢初初話喺交友app度識咗個女仔。
個女仔就想要佢個Passport(BC) , 之後就結咗婚。佢成日口講話佢唔鍾意個女仔，個女仔係純粹為佢生仔。但係其實佢好錫個女仔， 最後仲鍾意埋人

飯咗飯未

我有bno

呢度有人同你一樣掛住ex
你不是孤獨的
攬攬

搵佢

回來了

我終於可以開始重新長註呢度啦

啱啱先返到屋企好忙
你好巴打

無人想知

布神

嘩2隻狗

兩個奇怪嘅人產生化學作用

有嘅

巴打？
我絲嚟㗎喎
不過唔緊要啦 要唔要一齊吹吓水

係，不過都希望佢幸福

收爹啦

你眼角高

開始放假
抖返下先

唔需要你

唔好意思晚絲 你而家做緊咩嘢呀

完sem緊接開sem
無假放 屌

不過都係 尤其而家唔使返工 連平時撞到吹水嘅機會都冇埋
無端端搵人又真係好尷尬 仲要係平時好少講嘢嗰啲

係而家啲人太容易

有啲想讀master

落街交收先

聆聽緊你哋嘅煩惱
免費送緊溫暖

我放假放到有啲崩潰

其實我都無乜架啦
大把野準備

我都放左兩年假

讀

咁遲

讀咩？諗過去德國讀

做啦 揀返個讀

貴... 同埋我唔想寫文

點解啊

Management

好耐無見

多謝你 好攰呀幾時除得口罩 頭先係街焗到頭暈

讀完升職喎ching

德國可以唔使錢，有冇用另計

升唔升冇咩關係

突然諗到
你哋有冇啲乜嘢共同興趣或者好深刻嘅共同回憶
即係例如你地兩個都好鍾意數碼暴龍
以前講過話要一齊去睇數碼暴龍
咁跟住電影上映嗰陣可以問佢可唔可以陪你一齊睇 話係最後一次 又或者好想同佢完成埋呢件事等等
到時個女仔就會諗翻起以前嘅回憶
應該就會比較容易出嚟
除非佢真係好堅決咁要同你分開啦

幫我返工ok?

出國不了

贏晒 走得好走

琴日同清傾完日本烤肉
今日俾我搵到呢支烤肉汁

肉呢

讀完人工唔變title唔變就不了

11月開始網上教學
之後武漢肺炎 功課有好多
日日喺屋企自閉寫文
好唔容易終於捱到放暑假
結果又爆多一次
唯有日日喺屋企自閉

有無人乜撚都唔係

100% 唔變

我都好唔鍾意戴口罩
尤其平時出街如果化妝嘅話 天氣又熱
個妝一定會花
跟住又會焗到成身汗 唞啖氣都辛苦

飯左

係我個肚入面

諗吓好啦

你影到女喎

Charter左未

可以去其他地方 台灣 澳洲

未

有錢到...
Btw $200係邊

啱啱整完個interview
我覺得應該要收皮了

真係太熱冇乜事都唔想出街

難怪要晚晚捱夜了

排我前面個女仔

淨係諗台灣，錢都無，講經

仆街輸12碼

咁留返啲錢鋸住馬會等好過

普巴12碼

醉翁...

時間問題

朋友接咗隻狗返嚟醫病
喺診所洗咗三萬幾

捱夜係因為孤單寂寞凍

我同佢幾乎冇鬧過交 主要係因為佢唔中意嘈交 所以有咩事佢都會忍住唔講 變相有時我嬲嬲地 就係我單方面發佢脾氣 我都好想佢有咩想講就鬧返我

佢係一個傻嘅女仔 成日都會擔心我會唔會唔開心 雖然佢成日都遲到 搞到我燥燥地
不過一見面就會沖過黎攬住我 狗仔咁好得意

當初我仲推佢上莊 我自己都好辛苦 但係我地都捱到佢落埋莊 諗住之後多啲時間一齊返 點知又到反送中 爆武肺 日日都提心吊膽

我個陣再約佢出黎傾 佢聽我講完都有喊 不過最後都係唔同我一齊返

西咸加油

普巴快d死

岩

佢有咩病

又啱
今日唔知聽日事

無限考架嘛

唔緊要我再搵過

BB柴犬咳左幾日 俾診所醫唔好

屌你老味曼連真係隊閪波黎

我潛水先

讓4大戰

挽留ching

兩舊速磅

要返工真係冇計

其實讀完個master唔會叻左好多
master如果係pub紙嗰隻
你都係瘋狂睇文然後寫自己嗰張
寫完其實都係睇多左啲紙
所以寧願讀個mba/management 仲易升

佢台灣有friend 都幾多下

小動物洗費好貴

有啲我掉左cv過去嘅回我話疫情問題冇左個職位

就係驚我讀完幾年之後 已經冇得走

讀完大學都唔覺叻左好多
為左cert姐
為知識咩

好緊張

agger

提子

佢有 唔係你有

我都係驚緊呢樣野

巴打做咩咁灰個樣

所以我而家搞緊賣寵物藥 加上自己識醫

唯有食飯抖多兩啖自由嘅空氣

所以其實我都好掙扎
但係冇咗佢呢個friend我都唔知點好

有冇睇金都會後悔

退出R聯～就不必打美斯～

因為講緊仲有未來幾年嘅時間 到時變成點真係冇人知

所以焗到頭暈 之後有化妝生晒暗瘡 塊面花晒

但你本身唔計讀書鍾意做咩

冇睇 但係話兩年之後離婚

食飯個陣都怕其實

依家情況來講其實唔使咁擔心

諗住讀書嘅 但係其實有諗過gap year 去wh

不過佢呢種性格嘅女仔
應該係一直都忍讓 忍到忍無可忍先要分手
仲要聽完你講之後忍唔住喊但都係堅持
都真係幾難搞
個問題係就算佢俾你感動到 跟住復合 相信你俾佢嘅承諾
但係而家武漢肺炎又搞到出唔到街 令到你承諾嘅嘢會做唔到 亦都解決唔到根本問題 最後都係會分手
不過依家先唔好諗到咁遠
如果係承諾嗰方面落手呢？
感覺呢種女仔應該好在意精神上嘅嘢
如果你整嗰啲類似禮物盒或者一本相簿
入面擺滿你哋嘅回憶 同埋你一啲心底話
咁樣又有冇得諗？

唔好諗台灣啦 台灣俾人去退休就岩

牙迪

真絲 幾時先完肺炎

咁都應該夠生活啦

女人佢心甘情願可以無限容忍你
當佢拒絕嘅時候就比任何人都更加決絕

搵工開

啱啱開始炸一個月左右

本身係返工?

係
始終無論點plan都要有D準備期

下巴勁爆暗瘡

本身台灣讀書定點？

葡萄到...

呢啲嘢真係好麻煩
咁後尾你點解決個問題 有冇得分享吓

威喇威喇

是但啦有鬼人望你

起碼預半年至一年

我成日FF其實唔洗諗幾年
因為分分鐘幾個月後已經焗住要逃亡

加油

溝me

佢唔係台灣讀書呀
不過上次同佢去台灣旅行都見過佢啲friend

對對

仲要化妝 屌唔化見唔到人

你

都係嘅後生仔去台灣。

美欺is joke

但係佢嘅情況起碼要有學歷在手先啦

咁正
我依家剩係得一個台灣friend屌你肺炎我想而家去台灣

係呀所以其實真係好難搞
都已經絕望左
就算一齊返都未必開心
不過依家係幫巴打睇吓溝唔溝得返條女
咪睇吓可唔可以幫吓手

至少唔食野就唔洗除罩既

我都有台灣朋友
全部老黑

其實不如諗返自己最想做咩仲好
夠叻人地爭住請你入籍

不了
我毒撚

化淡妝 勤洗面 真係無辦法 照生

咁做盛行

鍾意你係真嘅
覺得攰都係真嘅

一張沙紙都真係重要

其實煩緊份劇本，星期五就要交proposal了

去台灣好好玩

聽講有人餐廳爆

韓妹還在？

唔使爭 兩個都係笑話

但你鍾意做嘅係咩

又平又好玩

在
安好

我懶
同埋而家肺炎寧願唔出街
真係乜都唔做日日喺屋企

問林奠幾時捨得封關

我想去旅行

咩口罩最好
BMC普通版好焗 (all 99%) 同premium差好遠
手持level 1 Medicom, fifty, 白元, 超快適, protector

但係台灣啲人對我都幾好
即係佢啲friend
就算舊年六月去完台灣同佢地玩
跟住成日都會記得我
我好鍾意食豆腐 跟住佢哋係send d豆腐俾我

我？ 佢成日IG storypost 語帶相關嘅嘢

在邊條仔身邊

黎緊exchange成件
等下就到

me too

我都有咁嘅打算 其實一年個陣都有整過比佢
我自己都算中意整手工野
我有玩開摺紙 但係從來冇摺過野送比佢
諗緊係咪要firm左點搵佢先好著手整
我唔想段感情比武肺搞到要完 好唔值得

Medicom 日版s

以為問我添

我下半面都爛左忽

佢老豆

wfh係咪好啲

通關東京團

我好蠢 舊年考DSE嗰陣發生咗好多嘢冇晒心機考
淨係想去外國生活
可能一兩年都好

白元快適口罩

化完仲會甩 成塊面變到一忽忽
真係好憎戴口罩

至少唔除罩呃到下人嘅

你都可以答

世途險惡啊妹

今年fg
仲搵緊

想去吓農場 體驗下
我最鍾意對住動物

冇得旅行 冇靚相影

屌 無撚左個summer exchange

一齊笑

你到時國內遊都得

冇錯

讀盛科

我都廢左兩個月
唔得咁落去

我相信個女仔仲係鍾意清 只係佢太攰

我有試過用杏仁酸
因為聽人講話可以令皮膚新陳代謝快啲 推曬啲污糟野出嚟
不過發覺用了之後真係沒完沒了
我未用杏仁酸之前塊面都好地地 用完之後係咁生

我個女仔friend就信得過
我同佢一齊讀過兩間學校
佢走咗我都唔知點算 同埋我真係覺得喺香港讀書每年幾萬蚊我都唔知讀咗啲咩

唔洗出去心理壓力點都無咁大

所以都係外賣返屋企/公司食最好

咁去到外國之後你覺得外國俾到咩野你

希望啦
求吓下年都唔好係咁

淨係化上半咪得

我想去歐洲小國，我仲要去亞洲
今年本身去越南㗎

本身去邊

有無咩波好買？

好想食滷肉飯

咁你要諗吓
關動物事除左獸醫可以有咩職業伸延

今年去紐西蘭

可以眼界擴大啲 可以英文更加好啲啦
跟住係我最後生嗰陣可以好不顧一切咁樣去做我想做嘅嘢
因為我怕我老咗冇機會

土耳其好靚

不了
會周圍俾人打

土耳其先

大學學歷除咗for我考牌根本冇用
乜知識都冇學過
利申爛GPA

屌 天滅林奠 佢係唔封關吹得佢脹咩 仲要延長限聚令到12月31號

鹽酥雞

車路士

我都好想四圍影

Vancouver

動物輔導

我本身係沙灘到㗎而家，但係死人仆街武漢肺炎。搞到我而家喺屋企

巴打好有禮貌

淨係要張沙紙

不過我其實都幾享受
因為我自己係屋企都有好多嘢可以做
係冇得出街見朋友搞到我有少少崩潰
本來計劃左暑假要做好多嘢
結果因為肺炎搞到我所有嘢都暫停咗

日日食熊貓?

橙

有冇ching 識相機

平靚正

唔撚係掛

冇喇冇喇冇錢啦今年。 咩plan都俾個大陸中共攪禍左

布

地瓜球

猁同季尾車狗，點揀呀
Skip算

但小驚印巴佬
屋企人話佢地成日唔戴罩送餐

仲要痴晒係罩到 我索性化淡 劃眉揸吓唇膏算

我出晒名有禮..
嘩呢個double major...

麻薯三食

係呀聽到喊喎
點會冇感觸
不過個女仔應該真係諗咗好耐 覺得行唔到落去
所以先會做呢個決定

好撚靚可摸耳教我

你講多次

又冇得放上IG，本身係呢個時間去旅行

但係而家就係屋企

想食金峰啊

我想講我戴口罩唔知做咩帶到條頸生暗瘡

唔撚係啲咩先

利物浦都無欲無求啦
正路嘅

香港人去土耳其做皇帝

？

黑糖珍珠奶茶

好空泛
如果你冇大概嘅目的其實你去到邊度都係一樣
轉個地方唔會無啦啦有人送條好路你行

好肚餓而家

你大地主
無人敢郁你

想買部傻瓜機
Sony... 有冇ching 比意見禾

雙方都慘

仲有夾公仔機

咩牌

咁咪試吓整俾佢囉
如果真係仲好鍾意佢嘅話咩方法都要試吓㗎啦
不過如果真係挽回唔到嘅話都冇辦法
唯有祝佢幸福

有人讚奇ching你有禮貌
唔敢相信

仲有陽光與海灘

唔化妝或者畫下條眉算 至少有口罩可以遮下個柒樣

相機我朋友的

都係嘅
但係呢一刻嘅我都唔係諗到好多嘢
大概目的有諗過去嗰邊 但係我屋企人我都唔知點算

佢話喎你逼佢佢就老閪都唔做屌佢老母有冇常識

就連唇膏都會印落口罩度

我日日都比人咁講

利放水俾車狗拎頭4
曼狗冇得踢歐聯
fit晒

佢有禮貌既話
太陽由西邊升起

做明星
我俾二十幾條女圍

本年最大笑話: 奇狗有禮貌

希望你把口講說話好似我咁好聽

自己諗啦

好掛住墾丁

我想講
台灣最緊要食甕缸雞

CPA, CFA入場券

話說土耳其妹幾鍾意亞洲人

1-1

其實都真係好難諗辦法
錯過咗溝通嘅時機

1:1

動物傳心師
我諗起張繼聰

點

狗口xxxx

你幫條頸戴口罩咩

袁木最誠實

好掛住墾丁 x2

好撚靚呀個海邊

拿玻里都係賤種

依家日日喺屋企自閉
唔使見人比皮膚休息吓都好

係架 係土耳其嘅人對亞洲人好好奇
我上次落club得我一個亞洲人

想去日本食野

冇人識相機！？

食女布

佢一開始提分手 我都feel到佢真係覺得攰 feel到佢種絕望 我一開始都諗住放生佢 可能冇左我嘅生活會更好

但係而家開始諗返自己 真係好愛佢 唔應該送佢比第二個 係都由我去盡力比幸福佢

我呢幾日係咁發夢夢見同佢一齊返 先發現自己完全唔想放手 我又唔係出軌 身邊女仔都冇個 又唔係廢青 係處理壓力出現問題 越諗越唔甘心

東京together?

冇牙！

喊

A7 la

中一暑假去過
天堂嚟

點解人生成日要有遺憾

冇辦法 習慣咗出街要查唔查唔得 幾時完呀 武漢肺炎

我喺屋企日日食瞓hea

同埋佢哋會問你好多亞洲嘅嘢。
我家姐上次去佢話佢個機場係降落喺亞洲嘅邊界，但係伊斯坦堡就係歐洲嗰邊
橫跨歐亞好撚正

吊奶星呢班人好能廢

修理好自己再諗
唔識處理壓力點俾幸福人

做咩姐

你口臭

我要普通compact cam

係呀 所以好值得去 所以我會再去

其實香港去到一個鐘啫

我朋友等緊移民但係台灣未開返個border :(

清你真係愛佢嘅就放手啦

廢老理想天堂

個個都覆我句野有冇咁震撼

西咸頂住呀

爺爺

頂你老母臭

梳囉我見佢盛嚟盛去咁

Leica啦

晚絲自閉咗幾多日

是咪好cam

無錢

今場要贏了

好想去啊 我覺得完咗呢個肺炎之後我第一時間一定會去

女

你岩架

佢墾丁仲快過過去台北

頂唔住啦
曼聯5大尖刀

睇黎手足有返d家底

好野黎既
想搵咩工

幾耐無聽過呢個名

個肚唔好再唱歌啦

我頂你個閪啊

去高雄仲快

為咗令人生更完整
有事我諗返以前嘅事 覺得呢啲所謂嘅遺憾都係一件好事

完左疫情再算啦 諗起都頹

機場

眼角高

拉素國米
好多意假隊都鍾意撚賭仔

事實唔需要再講

而家應該愈出愈少啦
手機食曬個市場

台灣好L正

食野啦

Rx100 m7

Miss

佢有常識就唔會做特首乖乖地做人母算
開記招笑到咁 好想一巴車埋去

你D禮貌呢

都係我米最正氣
武肺之後

聽朝六點先食

Me love taiwan 🇹🇼

佢冇講粗口

鳳梨蘇

食完就訓
咪一樣

我之前都有影嘅
但同你呢個爭得遠

對樓主要禮貌嗎？
對警察會講道理嗎？

台妹

台灣牛肉麵

唔同嘅

識咗咁耐都冇同你食個飯

由開學開始自閉
功課多到痴線 寫文寫到崩潰
暑假嗰陣諗住終於解放
同朋友喪玩左幾日
疫情又爆發
我都仲未玩夠就又要自閉

架架 10世冇見啦

尊重啦

太陽餅

冇做其他嘢？

I mean 你要諗吓啲你去到可以做嘅野
例如發展新興趣，之前想學想做嘅野做唔到而家做返

都係睇你訓之前幾個鐘食
你依家食
6點先訓咪唔會肥

入手曼聯主勝

有請燈神出黎比下指引大家好過

早餐蛋餅

好耐無上連登

多謝你我真係會諗吓

蛋餅

奇狗仲爭我兩舊

無啦原來我真係一個凡人
係唔會得永生既

其實你都幾燈 幫幫手ok?

我下晝四點幾食完個酥皮蛋撻之後就冇食過野

最怕數字
你係我偶像

見到你個名好想食榴槤
三文治

未然場刀吾巧慶祝字牙ching

Miss me?

好食好住樓平山明又水秀

做緊間歇性斷食？

其實曼和同贏1,2粒都係一樣
下場唔輸俾李城就得
懷疑佢地真係會和

GO
你鍾意Sony機?

我想講佢嗰啲鐵板燒又平又好食😋

miss u so much

好囉咁

食宵夜安慰下個肚囉

Best compact camera so far?

直頭唔食晚餐🥣

呢場贏咗再推落去

好努力咁忍

連登無得比膠你

冇
嗰陣去YMCA 個camp玩左十日
都幾抵其實

留力下場

咩wo

造假波啲錢分分鐘fatfat過有得打R聯

真心車路士
我陣間都買

若干年前果餐計唔計

唔好忍
對自己個肚好啲

和波仲可以撚鳩賭仔

暫時想教琴同做補習先
時薪高
因為我仲有其他野想做所以老實講唔想返全職住

睇埋曼聯贏唔贏到先

和波算啦

食d野啦快d

我屌 至少平香港一半

仲有去商場買嘢平過香港幾時先返得去

......

會肥

我都唔記得咗lu

依家食肥

咕

做運動瘦返

我上次去買咗勁多野 跟住買到23 kg

呢個係秘密

差啲俾人入埋

飲食重要啲

唔係咩

正想講呢句

我朋友買手信買到過重

我硬係覺得佢啲笑
好怪
好似係express嬲嘅方法咁
一啲開心嘅成份都冇
我越來越覺得呢個人好噁心

see if you like this

可能我未夠歷練 而家望返轉頭都仲係會後悔

笑不過係正常

我個名人名黎㗎喎

間唔時練吓琴咁

笑到心都寒

睇Youtube

做運動囉

拿大家唔好傷和氣
下場幫手贏李城
咪大家都一齊有歐聯囉

前多狗

片皮鴨啊屌

唔理啦我見到好似榴槤

咁有冇諗住出去讀或者諗住走

幸福賓州

又唔一早食

Just realised i m a fan of Sony actually

懶 不過想買ring fit

死猁狗死亡賠率1.68

擺明我名D啦

冇體育精神

食夜晚肥呀嘛
諗住聽朝六點獎勵自己食撈麵

收嗲啦車狗

因為
啲人如果中學過外國呢
佢鳩揈揈係合理嘅
因為佢真係搵緊
但你過左嗰個時段就要以一樣野做短期目標
幾短都要set一個
最後可能會因為嗰樣野發掘到其他都唔定
但一定唔可以抱住船到橋頭自然直嘅心態去

見親面都戴住口罩 想kiss一下都冇乜機會 都幾撚辛苦
我一直以黎有心事都唔同人分享 唔想打擾到人 連女朋友都唔講
我讀engine嘅 但係我grad有其他野想做 唔想做engine 我一直收埋都冇同女朋友講 驚佢會覺得我冇用
而家分手先同啲朋友講返 先發覺同人講啲煩惱其實都好小事 真係唔應該成日屈埋

同埋有時我太就人 忽略左自己想要啲咩 又搞到自己唔開心

點解愛佢就要放手 愛佢就要自己去努力親手比幸福人

咁就罪大滔天果部啦

唸緊點減肥

要睇吓係邊種遺憾
如果係同鍾意嘅對象冇一齊到嘅嗰種遺憾
當刻可能我會覺得有啲唔舒服
之後諗返會覺得好彩冇一齊
都係而家咁樣最好
但係如果係身邊有人離世個種
就會好後悔原來自己錯過咗相處嘅時間
不過我就覺得無論好壞都係我人生嘅一部份
都唔會話想去改變呢啲遺憾
始終就係因為呢啲回憶先造就左而家嘅我

友誼第一

好撚想打柒佢

親，我的名字是個人名喔

Post王

迪布尼跑到仆低.gif 召喚

睇丁丁食野

岩岩出左部zv-1
睇岩m7
但m5a 性價比高

其實佢係咪心理變態

祝你成功實行

即係例如要搵到分工或者要讀咩科咁樣

真係 成日好想錫啖男朋友 但係又唔除得罩

做運動

細佬我超耐冇食
嗰日叔父生日有呢味我開心到跳起

唔好食晚餐

你好仆街
搞到我諗起燒鵝瀨粉

我地呢到好幾pair 都係gay

Mason Mount will today become the first Chelsea Academy product to make his first-team debut and complete 50 appearances in the same season! 👏

講真嘅 唔想離開香港
我喺度土生土長十幾年 所有家人朋友同回憶都喺度
雖然知道而家情況好惡劣
但我都係唔想走

有人話佢一定係反社會人格
眾人皆醉我獨醒呢句野得亞氏保加症同反社會人格障礙先講得出口

2種都有啊 第1種其實冇咁傷嘅
第2種真係... 嫲嫲 我好掛住你啊

Stop posting rubbish

你個基友祖赫特呢

諗吓好喇
let's get fat

you are trash

We live in the same rubbish bin

不過你都係完全係屋企自閉冇乜出街？
講真連續幾個月唔同外界接觸都真係好難頂
就算有再多嘅興趣同愛好都頂唔順

😩前前日無食，前日食左，昨日無食，今日食左。

減肥真係好L難

唔想同你痴埋

其實唔係好明想走個啲人嘅心態

類似啦
最少最籠統你都要知自己去嚟做咩
eg.增廣見聞
咁你就喺呢四隻字度開始伸延

錫我

有冇瘦咗
其實都係靠一個字忍

啜卜

其實唔難
無朋友咁多年都係咁

又好似幾得喎
真心多謝你俾咗個方向我

其實屈住從來都唔係好方法
姐係都去到拍拖都仲要瞞嚟瞞去
咁實際嚟講你又有幾信任佢呢
你兩個又真係有幾close呢

不過佢可能係因為覺得愛你好攰先想放手
但如果真係咁唔捨得嘅話 而你又諗清楚決定去改變
想去解決問題嘅話
我覺得首先你要俾佢知道你點諗

哇你個燒鵝瀨咁嘅款嘅咩

頂唔順個氣氛
覺得無安全感
etc.

What eng

lm

唔係呀但係我覺得呢個真係好好食

戰略性撤退
來日再戰

但係香港先係我哋屋企喎
去到一個前地方要再適應過啲新環境
咪仲冇安全感

命仔要緊啊清

亞氏保加症嗰啲人好叻 點會好似佢咁嘅樣 巴打讀psy?

唔好沉落去

我慣曬本身又懶呢我
之前chur1sem7科chur到眼都白
而家算係回曬氣咁

我突然諗起中學嗰陣有個好鍾意嘅老師突然離世
之前一直以為仲有好多機會見面
畢業之後可以返去探下佢哋
又或者畢業嗰陣可以同老師影相
所以我last day嗰陣淨係掛住同朋友影相 同老師一張合照都冇
結果佢就好突然咁離開咗
當刻心情真係好複雜 喊咗好耐
第一次發現原來有啲嘢唔去做嘅話真係會嚟唔切

好可惜香港真的不再熟悉了

無！🙂⋯⋯今日開始絕食

成日話愛要及時
好撚老土 但係又好撚真

唔食野減肥係一撚定駐定失敗
你上網搵個好嘅餐單跟
然後逼自己唔跑步都一日100下push up
100下sit up先沖涼
慢慢咁瘦到一個可以開心跑步嘅體重
再諗夜跑之類

我應該就唔會撤退
想守到最後一刻
我都知自己好白痴

咁啱嘅
我都有個小學老師好突然咁樣走
佢教開體育 對所有人好有禮貌
仲好記得我細個好低能咁樣問佢如果一盒檸檬茶開咗嘅話
要幾耐先會蒸發晒佢答我兩年
走得勁突然 我覺得好人係走快啲

愛你

如果話去其他地方只係暫住同方便抗爭，光復咗之後再返嚟呢？

正常應該會輕咗少少㗎
你平時一餐食好多嘢？

你做到先多謝我都唔遲

之前約佢出嚟都係有傾到我處理壓力嘅問題 我都有表明識諗左 但係我諗起 其實約出黎就咁講幾句其實冇咩誠意
人地忍我忍到咁攰 邊可能是但up幾句就肯一齊返
我覺得真係要做啲行動比佢睇到我決心改過
做個更好的我

我屌你

所以咁多手足先出嚟抗爭
要搵返我地熟悉嘅香港啊！！！！

不過啖氣已經回咗兩個月
係屋企自閉左差唔多兩個月我淨係想出去玩

有我一齊 有成班手足一齊
點會係白癡

若要生活好 咪撚揀。。。

喂佢年年考第一
入hku socsci
點唔叻

獌入波未

屌得自己心狠啲就醒

好sweet啊

我本來係已經同朋友計劃咗好多嘢
同埋放暑假有好多嘢想做 都參加咗一啲活動
結果依家所有嘢都暫停咗

?

雖然一直都聽人咁講
但係要真係當自己面對嗰陣先會發現呢個道理

最麻煩都係好似今日唔知聽日事咁
plan左既野都成日要轉

我嘅exchange同intern俾補考取代左

呢啲嘢真係好突然

我自己覺得 最需要人嘅時候離開香港 流亡唔計啦
我會冇面目返香港囉 真係光復到嘅話

世事太難料了

一句講曬啦
你唔放棄你而家呢個海綿體性格
俾你追返佢十次你都係會失去佢
你係都要吸曬啲負跟住諗埋一邊冇位放走佢
你咪戔傷害到你最愛嘅人

civil

唉 人生如戲

好野黎
邊間u

梗係啦
得把口話佢應該都唔會信
心諗如果你靠把口就做到咁都唔會分手
呢啲嘢真係行動最實際

經過我深深的思考過後，參考左D韓國女團減肥餐單，整理出一個超級無敵急速瘦身計畫。

早：齋咖-粟米一條/雞蛋兩隻/芝士火腿麥包飛碟
午：水煮蔬菜-豆腐/火腿米粉/飯糰一個
晚：蘋果/西柚汁

你話得我好啱 我會改過架啦

但係好衰呢啲事永遠唔至一次
啊寶

希望可以捱到見到曙光

有咩想做就做啦
諗多秒就冇時間

咁慘
咁你而家放緊暑假定仲返緊學

除非支爆

所以要改變自己個思維

會得架 黑暗過後一定係光明

人生苦短

1001

邊有咁易吖...

有時人嘅蒸發快過盒檸茶
及時行樂之餘及時行愛呀

我食好少野不過好容易肥😞
⋯⋯飲啖水都[red]容易肥[red]嘅😒

但
乜鳩嚟嫁我睇唔明

因為正常唔會去諗身邊有人突然離開
你自己生活上都有好多煩惱
成日有啲嘢想做都會諗不如遲啲先
而且如果個個都維繫嘅話其實都好辛苦
但當真係有人突然離開嗰陣 就會後悔點解以前唔搵佢多啲
不過呢啲問題真係無解
人越大越冇心力再去同好多人維繫感情

你啱啊

爆post返去溫書

我覺得係越嚟越唔想識新朋友囉 真係有幾個真心嘅就夠

佢講野好似醉咗點信 年年考第一 我當笑話一則

我諗住默默耕耘爬到最高點再改變個世界
好似希特拉咁講
你不滿個制度就順從個制度爬到最高再改變佢

你想減幾多先

你估吓咩嚟

加油啊清

雖然啲人成日話就快
但其實我都唔知自己有冇命睇到

25Kg

992

Thx a million

我對最去玩冇咁大慾望
btw真係回左兩個月個人先開心返曬

996

我係跟住一個菜單食
但係個菜單就係唔食晚餐
跟住要食菜啦
可能對於男仔來講會辛苦啲

998

辛苦你了